阿仙奴飛翼:雲格走了天也塌不了 該踢還得踢

比拿連接受了《每日體育報》的專訪，其中他回顧了這個賽季，並且表示了對之前賽季的看法，以及雲格的離隊風波給球隊帶來的負面影響問題。

以下摘譯自《每日體育報》專訪比拿連

問：個人層面上，你覺得這個賽季結束的怎麼樣？

「這個賽季不容易，個人和球隊層面都一樣，球會周圍的壓力很大，因為阿仙奴是頂級球隊，因此人們有很多的要求。這不容易，但你可以從這些經驗中學到東西，這對我有很大的幫助。最終我們拿下了足總盃，一座具有份量的獎盃，是給球迷最好的慰藉。」

問：艱難過後，最後你們還是舉起了一座獎盃，你還在英超收官戰攻入了一粒入球。

「是的，我感覺入球沒那麼容易，直到賽季最後一場才到來，不過這還是好的，因為這賽季經歷了那麼多的批評和傷病，這讓我釋放了一些壓力。舉起獎盃十分重要，我們經歷了太多折磨，賽季結尾還是值得欣慰的。」

問：雲格這賽季讓你坐後備，感覺還好嗎？

「我和雲格的關係挺好的，現在換了陣型，他需要另外一球員去踢翼衛。這我能理解，不同的陣型需要不同的人，但最終還是因為傷病和其他的緣故，我踢上了球，我和雲格的關係沒有因為上場時間減少而惡化，你要尊重教練的決定。」

問：雲格最終的決定對你的未來有影響嗎？

「我和雲格關係不錯，但事實是，雲格的續約沒有帶來什麼改變，不管是誰執教，我都會留在阿仙奴，因為我有一份合約在身。有很多球員為雲格的續約而感到高興，但最終你是一個阿仙奴球員，你要為了球會踢球，不管教練是誰。」

阿仙奴：蜀國
雲爺爺：諸葛亮
比利連：魏延

賓特拿：劉備

養和b : 黃皓

冇J的

咁多哥王子，number 1 fans, 同拿斯尼係咩？

拿斯尼=黃權
多哥=糜芳
no.1 fans = 潘睿